整個如何回答藍絲同中立撚問題有冇境？不論同事屋企人同路人都會有呢啲人

最主要都係幾個有既揾人再補充 或者更加好既答案
1.點解要搞9亂個香港 和平咪好地地

因為和平方法政府係唔會回應我地 所以要用激進方式等政府正視回應訴求

2.點解下下都要話人死黑警

因為黑警唔係用武力係用過撚份既武力對我地
例如 黑警追到人其實揾1-2拉住就得點撚解要圍住係咁打。開槍下下對頭。 打記者 。

3.你地夠有掉磚掉野

知唔知咩叫雞蛋碰石頭

4.人地比晒時間你地走點解係都要留係到
比人打又話比人打？

話明爭取 未爭取到 咁行出黎有咩意思

5.警察打人就唔岩你打人就岩

你試下走去打黑警睇下佢話你岩唔岩

6.搞到香港咁亂 你地都係比人利用 人地係到收利益

邊個收利益 收咩利益？ 有又關政府呢個個問題有咩關係？

7.中國有咩唔好全球經濟第二

咁你咪返中國 講左50年不變點解要一路入侵？
中國文化根本上就唔岩香港人同唔夾

8.警察打你就話人打你人地搵黑社會打你就唔岩

呢啲講都晒氣 屌佢都廢9時

9.點解會覺得自己岩曬 覺得自己冇錯

從來所有野都唔會有絕對正確
每個人都有自己既抗爭方式
大家嘅目的都係一樣 唔會質疑佢哋
因為我地都係香港人

有既補充下身邊太撚多中立撚 我都要學下野點
屌下佢地

2. 點解下下都要話人死黑警

我記得以前讀書嘅時候，訓導主任永遠都會好嚴厲地捉學生嘅儀容同行為，因為學生著咗嗰套校服代表學校，學生嘅一言一行都代表緊學校，所以我哋會形容有啲學校係band3有啲係band 1。點解咁多市民會用咁強烈咁負面嘅字眼話人死黑警就係同一個道理。

一班受過專業訓練嘅警察，不論在處理驅散示威者的方式，處理和調查元朗黑社會衝入地鐵打人，甚至以恐嚇的態度對沒有示威的市民。從他們對示威者使用過份的武力，神情兇狠得像殺人。面對記者、普通市民過份粗暴，語言粗鄙的行為來看，反之然面對元朗的燒毀者態度就有友善得多。從種種事跡，我強烈擔心警察沒有足夠的能力、判斷力及專業守則去維持社會安定，以及保護市民。

最痛心嘅警察同當權者都將法治變成一個手段，用強壓方式剝削人民的工具 。不要忘記希特拉同納粹黨在德國二戰時期，所有行為都是合法的。